====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le développement local pourrait prendre appui sur les logiques de marques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

